有冇發現呢幾日身邊突然好多人病?

到底係空氣問題定咩事
一個二個一係就發燒 感冒

轉天氣